我親身試咗檸茶奶茶係唔能夠同時飲依個講法

patpat好辛苦

柯完未

未 幫手抆？

用石頭幫你

我小屁屁好幼嫩

要唔要幫你買糖水？

😫人哋都無mark時間
👉👈

我幫你mark左

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15,
12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50,
6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45,
12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30,
2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15,
7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30, 9:55

準備屙爛屎

😂
🙏🏻

爛緊 典解我好命苦😭

我代你屙

謝謝

想入樓豬屎眼

痴線？仲唔快啲入？

見到你個名都扯旗

下次試下叫凍檸奶

凍檸奶味道唔錯

試新茶餐廳，以為係新奶茶味，喝左一半之後再望清楚，下面有幾片野

可唔可以影d屎黎睇下